盧Sir 三年前言論完美解釋77旺角警察暴動

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議